中國人幾時抵制埋公元紀元制？

禮拜制都順便抵制下
星期日唔好放假
全力擁護嗰啲乜撚嘢996

一人一樣中國人應該抵制嘅嘢

中國人

咁以前嗰啲古代人係點樣過
如果冇星期幾嘅概念
好奇想知，有冇人研究歷史

抵制所有中國節日

習帝元年

以前啲人咪用農曆囉 有咩問題

綠卡

抵制阿拉伯數字,邊個中國人用就係向印度低頭

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

係喎屌唔撚記得咗

2012係維尼元年

iPhone

等多10年就差唔多玩撚完

咁撚高難度

好似秦始皇咁，一任皇帝就滅國

和製漢字係咪都要抵制
例如社會、經濟、哲學、電話呢啲詞彙全部都要抵制，因為係日本人創造出嚟傳返入中國

好似三體咁轉做咩危機紀元,威脅紀元

抵制普通話拼音用英文字母砌出黎
人地台灣有注音

佢地一早抵制左大紀元啦

破四舊

抵制波音同空中巴士

唔好用電腦囉 而家想整自己os有咩用 整既時侯又唔係用中文program languages